究竟蜜瓜包係味真係有蜜瓜味？

話說我朋友話蜜瓜包係蜜瓜味所以叫蜜瓜包
我就屌作話菠蘿包唔通又菠蘿味咩？
佢就屌番我話蜜瓜包真係蜜瓜味
究竟蜜瓜包真係有蜜瓜味先叫蜜瓜包定係個樣似蜜瓜先叫蜜瓜包

認真
係似蜜瓜

其實真係有蜜瓜味 所以先叫蜜瓜包

係個樣似蜜瓜囉，唔識就唔好亂講啦

係日本買過有d真係會落蜜瓜汁去整
所以會有好香嘅蜜瓜味

無錯
58號 哈密瓜壽司麵包
上層的餅皮與下層的麵包分開烘烤，以像是壽司的方式將哈密瓜果汁夾在中間

係日本買過啲得甜味冇蜜瓜味

收聲啦

正宗：因為似蜜瓜而叫蜜瓜包
後來：反正都係叫蜜瓜包，不如試下加啲蜜瓜味入去

依家嚟講，應該仲係冇蜜瓜味嘅比較多